[幼教] 現職幼教老師請入

8月準備grad，但對搵工好迷茫
sd左十幾間幼稚園，得一兩間打黎
有無幼教巴絲可以指點迷津

(身邊做緊幼師嘅朋友係咁話市道艱難)

一定請

爆左煲兩年啦
加人工到成起薪20K
你啲DSE失敗者估咁易咩

而家難左正常，因為雙非截左之後，
今年9月已經係最後一年高峰
之後都會一直少人

唔想做啲伏嘅幼稚園

跟我做

今年開始個市淡，咩學校都做下啦經驗最緊要。

我間細機構出post請一個人都有十幾人黎見
太多學院 飽和緊

近排搵工 腥左十幾份cv 得3間有回音叫我去in 真係難搵工阿
Btw 有冇人做過德怡國際幼稚園 伏唔伏

冇做過,我都搵緊工,請問你搵到工未

仲搵緊阿 加油吧

我sd左21份 得4間有回音
有間second in完無消息
依家等緊星期二第二間嘅secone in 希望得啦

你就好,我得一間in,睇緊有冇機會second in ,同星期六第二間in,不如大家開group討論下?

我send左10份 得1間in 校長仲要好mean 睇我transcript 既grade 一齊集氣加油搵工！

邊個地區阿 我都有

今年係難啲
龍B都升小一

除非有經驗 宜家至少要degree先請
因為人工多左點解唔請個學歷高、經驗多呢？
一係就係伏或者想請個聽教聽話

黃大仙區 佢逐科睇我成績 但我成績唔算好差 只係咁岩有1 2科差d

你degree嗎?

保良局出名多野做 見佢post完又post應該都冇咩人in

保良局幼稚園幼兒院=放棄人生
你預每星期過半日子都要ot, 冇朋友冇應酬

好多人都話等於冇左自己人生

係教協登？
😂😂個個都知咩事啦呢間

佢比幾錢人工你?

你係直接見就請左?

hd咋

我琴日second in完保良
佢in三個請一個 然後無我份

星期六加油阿

會既,你都係啊,黎緊一定搵到工既🤗🤗

😂😂😂我今個星期有三間面試啦,咁你呢,second in ok 嗎?

有無人有in北海幼稚園

全部都係雞

冇,不過好伏,成日請人

大家知唔知保護兒童會chur唔chur？
見佢成日招人

應該睇邊間
我有朋友話某間唔chur，但又有朋友話保會chur

大家點睇九龍塘啲私校？

我都係今年grad，send左三十幾間得幾間約我interview
不過好彩最後in完第一間之後第日佢就打黎話請

保良，不了

有冇人做緊/準備新一學年準備做小童xx會既幼稚園，chur5chur?

16年grad
做左一年全職就冇做
今年鳩sd 附近一間就腳既做半職
見十五分鐘就請

所有大機構您都預要做到pk

In個陣點解釋翻做左一年冇做？

有無人新學期會開始做九龍塘私校

可唔可以講多少少有開兒童保護會

關*

我都係今年第一年，不過係保良
保會就唔係咁清楚

係咪真係好chur 保良局?

我個間係，但我有同學仔做第二間保良幾舒服
好唔好做真係好睇校長

有無巴絲開始in緊新學年 好不安

推

有無人聽過德望幼稚園？chur唔chur？
識人話佢係咁說fg嘅人做助教
但人工可以開到成2萬頭 各位覺得抵唔抵做？
另外其實助教駛唔駛寫教案反思 兒檔個啲架？

英藝做唔做得過？
只求輕鬆、準時放工的話

你要求係咁就做得過
不過真係學唔到野

我無聽過阿
而助教駛唔駛做教案兒檔 其實都係校長定
但正常既都唔駛

出晒名垃圾
成日無啦啦炒人，資源少，
識刷鞋既話做兩三年就做管理層，
有咩事你自己擔d管理層話9知你點死
利申 做過

今年grad send20間得4間interview 好多都無second in
唔敢apply保良同保會 但真係好驚揸兜
見一間院請人都有成10幾個去in 點算